點解今晚有不反?可能政府已經睇通左你地

以下
行政長官主持二○一九年度勳銜頒授典禮（附短片）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官林鄭月娥今日（十一月九日）在香港禮賓府舉行的二○一九年度勳銜頒授典禮上，頒授勳銜及獎狀予出席的三百二十九名受勳人士。

受勳人士中，二人接受大紫荊勳章，八人接受金紫荊星章，十七人接受銀紫荊星章，三人接受銀英勇勳章，十人接受紀律部隊及廉政公署卓越獎章，三十六人接受銅紫荊星章，和七人接受銅英勇勳章。

此外，有四十三人接受紀律部隊及廉政公署榮譽獎章，八十五人接受榮譽勳章，八十一人接受行政長官社區服務獎狀和三十七人接受行政長官公共服務獎狀。

二○一九年授勳名單已於今年七月一日公布
（）。

究竟禮賓府同添馬有幾遠?

根據RTHK所講，今晚有超過10萬人集會哀悼周同學以及一眾「無可疑」死難者。
與此同時，另一邊港共政權係唔夠20分鐘腳程既地方嘉獎緊殺人兇手。
香港人係下面講：香港人，反抗！
柒婆係上面講：香港警察，做得好！

黑警出不反實有鬼，今次佢就係知香港人知道不反係伏，港島更係伏中之伏，咁一定唔會去啦，佢地今晚就可以開開心心搞頒獎禮。

[推到聽朝］星期日朝早10:30 中環和平紀念碑 Poppy Day紀念儀式 全人類出席！！

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

因為成班連登仔成日係到吹風話港島係伏
去港島就鬼,乜乜柒柒

兒登仔5個月以黎都冇停止過捉鬼 發放假消息等行為